

data = [
    {
        question: "¿Cuál de estos no es un lenguaje de programación?",
        answers: {
            a: "JavaScript",
            b: "Python",
            c: "Swift",
            d: "XCode"
        },
        correctAnswer: "d"
    },
    {
        question: "Este lenguaje de programación es muy utilizado en programacion web",
        answers: {
            a: "Java",
            b: "Ruby",
            c: "JavaScript",
            d: "CSS"
        },
        correctAnswer: "c"
    },
    
    {
        question: "Las siglas IDE significan: ",
        answers: {
            a: "In Definition Escape",
            b: "Informacion Delta Espacial",
            c: "Identración De Estilos",
            d: "Entorno de desarrollo integrado"
        },
        correctAnswer: "d"
    },

    {
        question: "¿Qué es la Herencia?",
        answers: {
            a: "Es la base de la reutilización del código, mediante la herencia se pueden crear relaciones entre objetos que extienden",
            b: "Es la base de un padre a un hijo dentro de un porgrama informatico",
            c: "Son los que te permiten abrir Internet",
            d: "Google, Yahoo, Gmail"
        },
        correctAnswer: "b"
    },

    {
        question: "¿Qué es Sobrecarga de métodos?",
        answers: {
            a: "Consiste en tener un método con el mismo nombre pero diferentes constantes",
            b: "Consiste en tener un método con el mismo nombre pero diferentes variables",
            c: "Consiste en tener un método con el mismo nombre pero diferentes parámetros.",
            d: "Consiste en tener un método con el mismo nombre pero diferentes signos"
        },
        correctAnswer: "c"
    },

    {
        question: "¿Qué son las Excepciones?",
        answers: {
            a: " evento que ocurre durante la ejecucion del programa, interrumpiendo el flujo normal.",
            b: " evento que ocurre durante la ejecucion del programa, interrumpiendo el flujo de almacenamiento .",
            c: " evento que ocurre durante la ejecucion del programa, interrumpiendo el flujo alterno.",
            d: "un evento muy muy importante"
        },
        correctAnswer: "a"
    },

    {
        question: "Los elementos básicos de la POO son:        ",
        answers: {
            a: "Objetos, Mensajes, Metodos y Clases",
            b: "Objetos, Interfaces GUI, Metodos y Clases",
            c: "Objetos, Constantes, Ciclos y mas Ciclos",
            d: "No se pero creo que son solo objetos"
        },
        correctAnswer: "a"
    },

    {
        question: "Abstracción de datos es:",
        answers: {
            a: "la capacidad de crear tipos de variables definidos por el usuario.",
            b: "la capacidad de crear tipos de datos definidos por el usuario.",
            c: "la capacidad de crear tipos de webs definidos por el usuario.",
            d: "la capacidad de crear tipos de constantes definidos por el usuario."
        },
        correctAnswer: "b"
    },

    {
        question: "¿Qué es un Objeto?",
        answers: {
            a: "algo creado con propiedades ",
            b: " entidad compuesta de unos datos y operaciones",
            c: " entidad compuesta de unos datos y las operaciones que realizamos sobre esos datos",
            d: "algo que esta en mi casa"
        },
        correctAnswer: "c"
    },

    {
        question: "¿Qué es una Clase?",
        answers: {
            a: " Los datos y las operaciones comunes a un conjunto de objetos forman unconjunto que se conoce como clase",
            b: " Los datos y las operaciones diferentes y unicos a un conjunto de objetos forman unconjunto que se conoce como clasa",
            c: " Los datos y las operaciones abstractos a un conjunto de objetos forman unconjunto que se conoce como clase",
            d: " Los datos y las operaciones binarios a un conjunto de objetos forman unconjunto que se conoce como clase"
        },
        correctAnswer: "a"
    }
];
